香港人，你屋企污糟咗，你會點做？

從來只有整污糟自已隻手，
先可以整乾淨自已屋企。

如果與惡魔抗爭，自已變成惡魔，
咁就令惡魔一齊消滅，包括自已。
留番一個冇惡魔既地方俾下一代。

叫賓賓搞掂佢